831 遍地開花

反正都出左不反對通知書
有無可能嗰日各區幾team人遊走佔路快閃
幫手減少中西區警力？